一人n套童年回憶動畫

我先
barbie真假公主
d歌真係好好聽
幾年前套princess and popstar 改編首to be a princess

仲有迪士尼睡公主
好鐘意佢條裙係咁變色嗰幕

蟲蟲特工隊

有冇d深刻情節

天空之城，個城飛左上太空。
wall e，外太空同依芙玩滅火筒。
toy story，胡迪同巴斯一齊一飛沖天。